警務處長應該要由人民選舉產生

選個正義既一哥出黎炒撚晒班黑警

講真民選政府警隊點會咁
磨擦少d
毅進仔都應付到
冇普選、獨裁
死撚硬

唔只特狗人民選出黎
警狗署長都要

性命攸關！
唔好意思借個位嚟🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️

［唔想死必睇］新手義士基本須知